外國網友knk所畫既jojo奇妙冒險×marvel 漫威角色替身同人

做乜撚野全部貼link
雷神冇替身
果女人乜水

有寫字
雷神替身係個鎚
條女black widow